今次愛國商人係.........會德豐

幫海航食咗塊地

兩會期間，愛國商人紛紛以行動支持國家，為習近平新時代中國特色社會主義思想擁護。

掌聲鼓勵。

吳光正為善不甘後人，不讓四叔專美

香港國際建投 -停牌